葉問好打啲定雞蛋好打啲？

雞蛋，因為1打12隻

羅莽

一打葉問打120隻喎